覺唔覺唔開藍剔既人好虛偽

你幾日都唔應人都知你已讀左啦
仲要扮曬野未睇

係，正一食屎狗

有啲傻閪扮女神都會咁做，仲熄埋last seen

唔想比老細知我已讀不回啫
sorry囉

因為都冇人搵我開左都冇用

都係唔想咁快知人地已讀不回我姐

唔覺

唔開上線時間同藍剔仲虛偽！！！！

淨係唔開上線
有時要諗下點覆人 但係又唔想俾人知我上過線

岩呀正臭閪